### 0.2.0 In Progress
- Уменьшить задержку при обращении к серверу (добавить кеширование).
- Подключить таймер
- Подключить счётчик мин
- Пофиксить баг, если время сессии кончилось, то новый матч начинается не с той сложностью
- При начальной прогрузке и рестарте отключить взаимодействие с полем
- Пофиксить баг с подсвечиванием клеток, при нажатии на открытую клетку

### 0.1.0 _Release: 09.02.2024_
- Модель данных игровой логики.
- Тесты для игровой логики.
- Вёрстка минного поля.